準備上機返香港

呢種感覺好似準備上刑場咁
唉又要返嚟呢個鬼地方